屌奶星，連登啲三毛多到，連匪都視若無睹

612後啲三毛比以前多左勁多
啲ac全部乾乾淨淨
好心你暫時咪比啲人註冊啦
ban柒啲三毛啦

你係咪真係紅登呀？連匪